射鵰英雄傳 vs 火影忍者

有邊個角色係差唔多，對故事有差唔多嘅作用？

郭靖=嗚人
楊過=佐助

小李 郭靖
小櫻 黃蓉
歐陽克 自來也

雖然自來也都係咸濕但唔好咁樣悔辱佢
自來也唔計咸濕 似唔似洪七公
又係大好人 好撚勁

射鵰同火影都分別好鍾意呢兩個

火影世界第一

又的確個feel有D似
一個貪食一個貪色